---
category: La Ciudad
date: 2021-07-28T06:00:50-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/BACHEOMIER.webp
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: 3D Noticias
resumen: Trabajos de bacheo previstos para este miércoles
title: Trabajos de bacheo previstos para este miércoles
entradilla: Puede haber cortes de circulación y desvíos de colectivos a medida que
  se desarrolla la obra.

---
En enero pasado, la Municipalidad puso en marcha un plan de bacheo para reparar más de 12.000 metros cuadrados de calles de la capital provincial. El programa se desarrolla por fases, priorizando las zonas de la ciudad que evidencian mayor circulación.

Actualmente se trabaja en:

Marcial Candioti al 2700

Marcial Candioti y Fray Justo Santa María de Oro

Marcial Candioti y Gobernador Candioti

Pedro Díaz Colodrero y Alvear

Necochea y Gobernador Candioti

Necochea y Sargento Cabral

Necochea y Rosalía de Castro

Ituzaingó y Necochea

El municipio informa que todas las tareas se realizan siempre en sentido del tránsito. Puede haber cortes de circulación y desvíos de colectivos, a medida que avanza la obra y se realizan intervenciones mayores. Además, se detalla que la realización de los trabajos está sujeta a las condiciones climáticas.

Avenida Freyre

Por tareas relacionadas con el funcionamiento del hospital reubicable, permanece interrumpida la circulación vehicular en ambas manos de avenida Freyre al 2100, tanto para peatones como para el tránsito vehicular.

Esto implica el desvío de las siguientes líneas de colectivos:

Línea 9: de recorrido habitual por Mendoza a Saavedra, Juan de Garay, 4 de Enero y Mendoza, a recorrido habitual

Línea 14: de recorrido habitual por avenida Freyre a Primera Junta, Zavalla, Mendoza, Saavedra y Monseñor Zaspe, a recorrido habitual

Línea 16: de recorrido habitual por avenida Freyre a Moreno, Francia, Primera Junta y San Lorenzo, a recorrido habitual

Por otro lado, las paradas serán:

Línea 9: avenida Freyre y Primera Junta, avenida Freyre y Mendoza, Mendoza y Saavedra, Saavedra y Lisandro de la Torre, y Juan de Garay y Francia

Línea 14: Mendoza y avenida Freyre, Mendoza y Saavedra, Saavedra y Lisandro de la Torre , Saavedra y Juan de Garay, Saavedra y Moreno, y Monseñor Zaspe y San Lorenzo

Línea 16: avenida Freyre y Moreno, Saavedra y Moreno, Francia y Corrientes, Francia y Lisandro de la Torre, Francia y Mendoza, y Primera Junta y San Lorenzo

Por el operativo de vacunación

La Municipalidad comunica que, en el marco del operativo de vacunación que se realiza en la ciudad, habrá controles en el tránsito vehicular en las inmediaciones de:

El Centro de Educación Física (CEF) N° 29, en avenida Galicia al 2002, de 7 a 18 horas

La Esquina Encendida, en avenida Facundo Zuviría, Estanislao Zeballos de 7 a 18 horas

La Redonda, Arte y Vida Cotidiana, en Salvador del Carril y Belgrano, de 7 a 17 horas

Del mismo modo, se recuerda que continúan los operativos en el ex Hospital Iturraspe (avenida Perón y bulevar Pellegrini) y el Cemafe (Mendoza al 2400).